## なろうのステータス管理ツールをWebで作る

別にExcelで作っても問題ないだろうけど、とにかくWebで作る。
理由は、Laravelを使ってHelloWorld以上のことをしたいから。
あと楽しみたいから。


## まずはキャラクターの基本情報のみCRUDできるようにした
っと思って、やってた。
緩くだけどCRUDできるようになってる。
Validateも何もないけど。
兎に角ファーストステップは完了。

## 次は認証機能を付ける
ログインしてユーザに紐づけてデータを管理していく必要がある。
これが次の作業。